想買一隻ps4 game 係到問下大家意

大家覺得Nier 人中之龍 Assassin creed 仁王 FFXV 買邊隻好
幾隻都各有好同差

Nier 人龍
仁王
另外兩隻無玩

no man's sky

Tom Clancy The Division

一定係nier,
仁王如人中都要睇你岩唔岩自己個type
其他個啲太垃圾

Nier, 仁王最正, 人中就得0係正

呢隻見到好似都幾得意

我麻麻地用手擊玩槍game

唔係槍GAME黎

btw 你上面果d既話 我揀nier

ALL

你睇下條trailer 先，唔錯架

唔好買nier 買左你會發覺其他game都比下去

Nier 人中之龍 FFXV 呢3隻係有ps4必玩

依家先玩ff15應該會好少少
nier一定要玩

笑撚死

Nier 不解釋

如果冇玩過人中系列同FF 系列會唔會唔明劇情？

alllllll

無玩過no man sky唔好同人講有ps4

FFXV
迷過一排仁王 但同類型嘅始終覺得Bloodborne Darksoul最正最絕望

尼爾

Nier for sure